其實美國上校炸雞呢句 slogan 係由邊開始讀？

跟風 唔怕幾高 浪幾急？
跟風幾高 唔怕浪幾急？

跟！唔怕風幾高，浪幾急

跟風唔怕幾高 跟浪唔怕幾急

特登寫錯引人討論
點知 d人wfc